家長既入黎

唔想學校真係被與政治拉上關係
大家就諗清楚簽唔簽張回條